有冇人知黃台仰家陣點

梁天琦都審完仲著緊草

唔通返黎俾人拉咩

當移左民都ok

寧為玉碎

無事啦 番黎啦

佢一定入啦 連梁天琦都賴哂佢